有冇人讀完fine arts master

讀成點？
香港讀好啲定係外國讀好啲？
而家做緊啲咩工？或者你哋啲同學係呢個行業做啲咩工？
想參考吓鋪排下條路

我雙碩士 有咩想問

係咪真㗎
你讀咩科？

揀咗科design再讀過

再讀過？Bachelor or masters?
讀完之後有咩安排

咁得閒開po 做功課啦

咁間唔中都要休息吓嘅

係我以前一個學長囉 不過佢淨係讀完Bachelor 佢講我知我都o咗嘴 不過都正常嘅 我識啲人又喺讀fine art 問親佢哋讀完諗住做咩 個個都話唔知 個個都係話可能返去教art

你嘅休息就係上嚟開po?

Yes

食屎學位炸掛

劍劍劍劍劍劍 劍橋大學

係咪掛住我呢

唔識你

你識嘅 諗清楚啲

識人讀完， 做緊保險

俾啲貼士我呀

我屌
特登俾咁多錢讀fine arts Master讀黎把鬼呀

佢中五， 覺得讀個（taught)master好威

入撚到，吹大啲丫

⋯⋯⋯⋯

唔係嘅 可以試吓做藝術老師

藝術老師 唔使讀到Master呀嘛
用bachelor+考牌都得啦